往事難重演 當月圓人變

我好掛住妳

羅生門？

Come On James

可否試着成熟一點

地球是HKU領先

其實我並非講錢 不需要每夜華裝盛宴
但是你這種條件 哪會理解這一種層面